有咩網吧仲support玩信長？

如題，之前去左幾間都無war 3/vlan

VLAN開既網吧
有興趣一齊玩